唔該大家搵返架的士同司機出黎做應該做嘅野

對方係想你死 仲忍?
CX3628